四千蚊notebook推介

買畀中一學生用 4000蚊平平哋有冇推介啦🙏🏻

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推一推

有冇高手可以推介一下

做咩用呀 買部平板 s5e+鍵盤套 點睇

中一就是但啦

原來係chromebook， 其實同普通notebook有咩分別呢？🙏🏻

有咩用途先 幾大mon

中一雞買部nokia俾佢玩下貪食蛇算數啦